沈門師兄弟吹水區暨拜師區（106）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

ENOUGH?

Fat fat la u

NO

激勵志氣!

講左師父會比番，有咩好驚

\|/

去完太古廣場食飯又一個post

[/quote]

好重要 所以要再講
勿沾近牛熊

聽日會唔會高開低收 好不安

美帝今晚如果再爆上兩舊
睇怕會即晚爆PO

\|/

師父囂張就係瀨嘢之時 萬試萬靈，神秘力量

[/quote]
講真買期指買牛熊都會輸錢，抄牌抄唔到最多係柒又冇野輸，都唔知驚乜撚野

講真買期指買牛熊都會輸錢，抄牌抄唔到最多係柒又冇野輸，都唔知驚乜撚野 [/quote]

我留名睇報告咋

開波

爆緊上去

嘩夜期

諗起平左就傷心..走左去入正股

猩猩收皮please! 師父咁撚串，聽日沈家軍唔好輸比個死老野睇！

敢問師父拎錢，但唔撚敢問女抄牌

qq adr 338

買部林寶比我坐下

QQ adr

聽日要佢買一球992算啦

猩猩！聽到啦，992自己揀，仆街唔好喊！

屌你老尾 全部女人都係臭雞 雞嚟咖咋 我河馬仔話嘅 屌你老母 正臭閪

猩猩已正式被轉為同學會成員！奸細！

河馬

猩猩又想係打仗日亂軍心！大家唔好信呢個同學會奸細

淡勢已成！

嘩!撞鬼囉!原來仲差一毫就52低，咩撚野嚟架依隻?

都係想你比五舊佢，等佢有高潮。

減價咪抵買！猩猩買啊！！！！

被動式創新高

撈貨

你老尾 女朋友都係咁話 仆你個臭街

SHUT UP AND SUCK MY DICK

同學會成員銀背大猩猩

我去叫雞唔好？ 有錢有技術有服務 起碼真係享受呀 屌你老母

夜少少等睇新聞

338 QQ ADR

報蘋果報500 之後用嚟買煙 用猩猩個名送俾師傅

聽日收番20萬都似

屌我禁左幾次先發現唔係片

一路扑一路金槍不倒

猩猩對上同幼教表白前，大家記唔記得發生左乜事

係QQ 插撚左呀！

屌你，笑左出來

你今晚打埋飛機先..聽日切左無得打

Adr 回緊

最衰都係猩猩係到亂軍心

屌佢猩猩！！！

85台冇師父

講得岩！只有沈門陪你到最後！

adr 縮緊啦冚家鈴

335冇走雞

黑朱燈燈佢！

未得住先 次次猩猩同幼教做d 咩......師兄弟都好似無咩好結果

呢兩個星期玩QQ牛，完全感受到大C「本多終勝」既真締

係呀冚家鈴！

原來佢先係害死沈門兄弟既人！！！！

好多人有388

晏d 好多師兄弟會入823

冇事就好

講得出唔怕認！
係我！
跌啦

Btw new post lm

師父
\|/

向上跌

師父

工作揾錢好慢

我地仲可以屌柒猩猩

唔想再講佢
一講就跌

QQ 升到343 我切呀！

Cream 絲 你可唔可以哄下灰弟

收息股幫到手

不過有返下partime 幫補

王者榮耀

adr 上唔到340 就想切我條龍？

悶贏先係最長久

1881 有咩好

哄灰師兄

adr 339

痴撚線

340

入晒貨

挑！349 就打哂飛機咁

聽日少少地做$400 sc 先

月底可以換note 8

一日未完場都唔好慶祝住
等9:45巴打們食糊嘅食糊 繼續持有就繼續持有
之後先開party啦

最好插多野落$310 比我入貨

agree

聽日如果原野唔入牛唔入qq應該都安安全全

但adr升咁少真係有啲不如預期

垃圾黎！

香港最大線上賭場 上線啦

係 最好9:35 $340
9:45 $325
10:00 $350

唔會玩咁大掛

垃圾qq 俾盡未340......

垃撚圾！

無撚用！

癈撚柴

6號仔adr做乜春

精神d!再激勵士氣!

比d 耐性
實會$80

比tinder溝緊女嘅巴打

自己都中唔少伏

好想知聽日大師點步署

斬倉都斬到手軟 仲點步署

認真睇返張圖
除左個樣好得戚好鳩屎之外
條死人領呔，污污where where ，個格衰撚到呢

淡倉星期五平哂

依家#oh

我有個預感聽朝會先插後上…

［member]大師兄～我想拜師[/member]

條女係咪真係咁邪
咪嚇死量子爸
佢重貨喎

夜期會唔會收dh

方向報即時報導
十怨九仇，死咬唔放，不斷狙擊 小器過方丈

共享
今日睇書睇到共享經濟， 忽發奇想，到底妓院係咪共享經濟嘅一種呢?

咁好丫!
徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

hit and run

338.92

今晚期指低位收
聽朝又高開啦
再炒埋700業績尾水 28000無難度啦

下面條link, 跟左師父買全年。
3.9 金句都係哂入面

可惜我啲全部11月 call,入左價內的話個價就變唔多了

唔撚敢再過夜

有心!

339.82

340.09

ADR無止境地升
HKADR 342.365

哇屌，聽日如果真係343，我真係執成30萬

大戶

完全訓唔著 好緊張

2017-08-17 00:31:19 即市HKADR
HKADR 27724.33 315.26 1.15%
中國移動 87.761 0.761 0.88%
中國人壽 23.826 0.176 0.74%
匯豐控股 75.261 0.011 0.02%
中國石油化工 5.727 0.057 1.01%
中國石油 4.871 0.001 0.02%
中國海洋石油 8.591 -0.009 -0.11%
中國聯通 12.312 0.372 3.12%
建行 6.672 0.012 0.18%
工行 5.628 -0.022 -0.39%
AIA 60.267 0.417 0.7%
騰訊 342.908 19.708 6.1%
和黃 125.203 0 0%
長江 101.841 0.041 0.04%
港交所 214.398 1.198 0.56%
中國平安 59.114 1.164 2.01%
中電 83.303 0.403 0.49%
煤氣 14.58 -0.28 -1.88%
電能 74.386 -3.864 -4.94%
中銀香港 38.382 0.232 0.61%
利豐 2.622 0 0%
恆隆 19.742 0.062 0.32%

27724

27733

當細價股咁炒

多謝大C好一句 最多340

大家要聽日put呀

假象!只係大戶托高散水!

聽日數錢拎返一半出黎交學費先

師父： 點解請我食飯啊
量子： 師父hit and run好成功
師父： 入室弟子

記得即刻比/ 交比老婆

一陣又沈判日就仆街

希望供得起

漏夜緊急發出！
徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

所以聽日追要用牛

想我比人炒咩

堅守原則

不沾近牛熊

孖展 700 正股

有唸過學star man 果套

按50%
All in 700

師父個淡倉

QQ牛應該早上d人狗衝收割定3點半後先收割好

美股好淡爭持得好激烈... 雖然騰訊都係升

轉燈 各位睇路

股災

有預感當大部份連登仔都睇升硬時
聽日會有反高潮

上午call下午put

垃圾升唔穿340

挑，升得嗰少少就打哂飛機
今日升到上350 我切J 呀！

早晨!
徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

留名

\|/

幾時到388

339！

港股ADR收升268點 騰訊漲近半成 (04:24)

【東網專訊】美股道指連升4日，帶動港股ADR指數表現靠穩，按比例計算，收報27,677點，升268點或0.97%。

大型藍籌個別發展，滙豐控股收報75.1元，較港收市跌0.15元；騰訊控股收報339.15元，較港收市升15.95元，升幅達4.93%；中國移動收報83.86元，較港收市跌0.34元。

擬落實推行混改方案的中國聯通收報12.25元，較港收市升0.31元。

油股表現向下，中國石油股份收報4.84元，較港收市跌0.03元；中國海洋石油收報8.58元，較港收市跌0.02元。

好緊張，今日係師徒講手日，師父串到馬撚咁

師父個袋有冇保養? 夾到變形呀陰公

唔可以令師父失望！！！

淡勢已成、樓股齊爆

\|/ 期待今日師父與大師兄的師徒對決

I'm Ready!

諗起琴日個qq大單成交大户

呢d 肯定係內幕料.........識人好過識做野

\|/ 上香
師傅快啲還錢

\|/還錢

馬友

師父係時後加碼啦

世紀難題: 師父輸咁多平時咪要好慳?

典故: 師父入行30年佢講過大家都知，但好多人唔知師父入行2個月就遇上全球股市大冧幾千點，去到97佢又樓市接火棒做咗負資產

真係可以拍戲

之後展開名燈之路

今日又要勞煩大師兄更新聖物圖啦

身經百戰先做到大師

呢d咪叫歷練囉

師傅而家轉營做左藝員 係電視台多過坐office

掉轉諗，師父其實好有米，唔係輸咁多穫都好難仲企到起身。佢只係不甘於一個人有米，佢想大家都咁有米

咁似Jordan R. Belfort 華爾街狼人既..岩岩入行就股災,又係靠把口

就血叻到入到投行都冇撚用，只要同師父係同一條船一樣玩撚猿

\丨/

唔識行都要十分鐘，要過馬路的，最好google map~。

好慘，黑到咁，師父中大畢業，當年天之驕子，入政府撈份公務員唔敢話發咗，唔使比業主加租一定，安居最少

命運就係注定，踏上燈股神之路，成就你哋花天酒地

係咪行去新港城方向之後搵個地下行人路過去警署

btw 今日點部處

【十九大權鬥】北戴河起暗湧 專家：部分北水或提前撤資！

哩單嘢大家驚唔驚？

師父中大主修工商管理，副修金融，自修經濟學

如果行入政府撈，金管局局長嗰位唔會陳德霖，係師父，可以去美國同耶倫講貨幣政策，如果佢選呢條路，而家就唔使日日J耶倫

唔驚，係撤都撤嚟香港泊岸，暫時餐廳老闆未上甜品拎住張單

係啊，或者識行耀安外面上斜有個馬路過對面。

嚴守止賺！

明顯借鑒師父事跡改編

正解 就算走資 d錢點會放係大陸咁on居

香港最穩陣，擺去外國例如美國唔安全，隨時因應需要搵個藉口凍結資產，控制唔到，香港可以控制，中聯辦啲契弟喺香港就有幾百億物業

Agger

騰訊破350
恆指破280

大家話好唔好呀？

師父，誠心上香 \|/

400 320

殺呀～

無錯！
香港直情係黑社會夾萬兼洗錢天堂

Cls

一開波355

股價反映哂業績！

27768 已經偷步升

師父匯市都瀨嘢

大家估下師父會唔會話佢既淡倉其實已經係上星期五平哂，而家 hit and run 緊?

師父會逢高加沽

今鋪俾豬肉佬害撚死...

聯想怒升四仙

可持續發展嘅恆指成分股

香港同鄰國愈來愈多人信回教 遲d睇下佢點死

開波我食700 call同恆牛先

量神

升十六蚊

唔put 都唔好call

師父真係再世諸葛

立即踢出成份股

師父：
QQ 最多咪$330 $340！

連蛋蛋

輕鬆

大家花天酒地之餘，記得多謝師父對你哋嘅恩情啊

大戶托高散水

嘩期指...

276熊

293 竟然升1.54%

擺明走數啦佢

開波前徒兒再提醒師父大人！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

追數
得6k

激勵鬥志！

11%價內都升到咁

唔好咁急，等我走埋D貨

咁撚重要嘅時刻港股策略王個網死左

今日應該要狂貼勿沾近牛熊

大戶滅口？

挑！！！340.4 咋嘛
我仲以為AO 直轟350 tim

有本事咪今日上350 切我支阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲lor

【股壇串到盡】DQ 已成慣性（沈大師）（第137期）
2017-8-16 20:00:38

股壇串到盡1

Eugene提議今期以「DQ」為題，老實講，呢個潮語我都係去年才認識，源於媒體不斷報導，話DQ呢個、DQ嗰個，於是就上網查一查，原來DQ即係Disqualify（取消資格）。

講到DQ這潮語，腦海中竟不停泛起另一個兒時的潮語，就是「DQJ」，此語何解？相信70後或更後生的讀者一定不知道。DQJ是上世紀七十年代一隻潮流品牌，「多文」牛仔褲（Dors Jeans）的其中一個型號，是Dors Quality Jeans的簡寫。DQJ 的意思就是「抵Q死」！凡事有因必有果，被人DQ必有因，此因可以是 「DQJ」，也可以是「好唔D」，正是各有前因。

上市公司「華多利」（）被DQ，究竟是否 DQJ，從其年報中有跡可尋。有時做戲也應該要做全套，就算要「養殼」，也不能太過明目張膽，始終買賣殼、啤殼等行動，已觸動監管機構的神經，做樣也要畀番少少薄面佢哋，總不能擺出「係咁㗎喇、吹咩！」的態度。

今次華多利被DQ事件，確實令市場震驚，傳聞一班「殼主」皆震騰騰，擔心自己的殼成為下一個被DQ的對象。其實買殼賣殼是正常的市場活動，有需求自然有市場。然而，在執行上也應該要顧及最起碼的法例標準。而交易所行政總裁李小加，對今次事件也發表言論，指出港交所本身就算是「咬人的狗」，也會是「不會咬錯人的狗」。此點在下絕對同意，李總裁帶領下的港交所，亂對是「好狗」一條，不會咬錯人。照其講法去推斷，可能被DQ的上市公司，會陸續有來。

姑勿論今次 DQ 華多利是否DQJ，但值得關注的是，作出此行動背後的理據是否足夠？標準如何去決定？雖然小加總裁話自己是「不會咬錯人」的好狗，但始終這會影響到持貨的小投資者的利益，不要好心做壞事！

近年真的覺得，很多事情的發生，實在是不可思議、耐人尋味：議員被DQ、上市公司被DQ⋯⋯依家最令人擔心的，是美國總統特朗普會被DQ，雖然佢係DQJ，但若然成真，咁就大Q鑊啦！更擔心的，就係佢為咗唔想被 DQ，就走去打北韓，走去DQ 肥仔恩，咁就真係 DQ 鑊，大Q鑊啦！

以上受過專業人士訓練，家庭觀眾切勿模仿。

仆街佢睇好內銀

大家記得餐廳埋單理論嘛?

一幫人衝入去餐廳大食大喝，就要留意老闆係咪上甜品拎埋張單，夠鐘係後門閃，甜品就唔好食，隨時轉頭見到得返自己一個.....老闆笑笑口行緊埋嚟

-36k

好彩

變陣

走鬼

340變337
果然有人心急一開市就沽嚟套利

人踩人沽貨

爺西唔差

X2

已賣，333.6，知會有可能再升，不過我奉行唔食甜品

消化下先啫！

呢次摸頂啦

992發力

992都發威啦

主要係想引你出嚟啫，沈家軍！現在可以全力進攻！

聖獸大駕光臨，本門蓬蓽生輝。

神獸乖

好驚呀，屌，仲未有人接貨

轉勢！

睇8蚊

私有化果陣

好消息！

師父
你話過700業績之後再部署淡倉喎！

992睇長線, 短期波幅冇意思

低二格啦，你D錢要買樓，米咁博

夠膽就加沽！

開市10分鐘 150億

10分鐘就130億成交 算唔算多?

匯豐回購

放量非好事

一格

領漲藍籌

嘩！340都唔夠就話要切我？

QQ冇撚用

我400k 琴日先食到4k 仲有396k

逢高加沽 大師好野
大家一齊沽落去!!!!!!!!!

似想轉埋燈

師父可以j喇！

昨天唔係話有四十萬咩
小左一半？

坐5格

似乎散band

冇食恆牛仲係到

原子兄，你又嚟

腳指又食屎

cls 期指輸到pk

屌…

屌

弱勢已成！

屌，原來你欲蓋彌彰

阿原野哥，當我求下你啦
你唔好亂入野好嗎？

開完party?

喂阿哥，無撚啦啦上船係咪想重演62 _ _ _ ?

條女咩料呀？
真係咁邪門？

一隻g，累死沈門

為左隻G帶哂成個門派啲人一齊落地獄好咩

色字頭上一把刀

一隻G 一隻林早洩，再加個adidas
今日就仆街…

痴撚線...轉埋燈

世界末日了…

開盤前咪又再講茶餐廳故事，去過第二間食

大家出盡燈力

尋晚哭喪完

變左倒賺

跟左你 v 師兄啜啖先

轉燈

QQ 真係垃撚坡圾！

斬左隻近牛，輸3萬，屌

屌那星

拉勻有賺就得

我頭先一見原野話入場, 我即斬哂所有倉
原野你玩番正股啦小心番唔到轉頭
而家靠邊站

一挾上黎就要加淡倉
多謝大家!

原野你走牛啦好嘛？

師父 夠鐘追沽喇

國指

戶深仲升緊ga diu你

自己隻qq業績咁勁佢跌

上證
國指

Qq 企硬

睇國指就知玩完，師傅又贏

屌...無野好講...

好耐冇見

走唔走恆指好，平走

改名做國家垃圾指數啦

全面入場

今朝食左12格熊

等緊位入貨

凸凸
屌你老母，港交所，世界级垃圾，又伏我2K

內銀 升得慢跌得快

+1，預我$100

屌你，去走哂先黎彈，又輸左10K

原野，你都系玩正股吧啦

+100

要留意原野走勢

唔好亂入場住啦..
1分鐘圖仲未突破到下降通道喎...

939 on99

萬洲賣豬肉啫
唔使blacklist 嘅

屌，知道自己燈就收一收手，燈越玩只會越燈

冇機會必要時下星期再作打算，靠邊站

原野，去轉運啦

個市好chok

走左牛 諗住入隻QQ輪

收手冷靜下啦，聽過越追越輸得多未呀

335 鐵頂

重磅藍籌聯想集團逆市勁升2仙

原野 叔叔帶你揼骨喇好冇

仆街隻恆牛倒蝕

似想衝DL...

你又有份

尋日入架

屌那星，搞撚左成日，又去返開倉個位

唔知尋日果322果兩大手放左未呢

分段出，唔會一手過，甚至分兩日，我有經驗幾百萬股出貨，真㗎

搵唔到實戰理論

好冇安全感

師父! 救我呀!!

是日五行：
先高後回

Put爆含指

一鋪出個價急跌就賺少左
但係total見到成交量極高就破可能係有佢地既貨係入面

我跟樓王，335沽左

多謝師父
多謝師父老味
多謝樓王

跌勢已成!

賣得高過我，叻仔

睇埋下晝先

原野唔好再報倉

屌那星，仲繼續跌

好難玩呀
都係玩正股算
期指倉原價拎返啲錢出嚟
買正股算

18-3=15
有賺

期指真係災難

一隻G，令沈門幾乎第三次滅門

話時話跌到咁係邊幾隻搞到咁

QQ 原來只係得咁多實力

逢低買入，分段，價升到買入唔夠4厘唔入，收息823唔抵買，個人睇法

應該齊齊跌

又話70%增長, 都升唔足70%, 垃圾

好彩都托住個市咋

原子兄真神人也

原子彈就有佢份

係16-3-1-12萬

斷絕來往啦

屌那星，唔該下次星期六日先搵佢

仲以為700可以隊爆恆指。。。屌

原野走晒牛?...我想開張期

下次dm 叫師弟重手熊都ok

3呢息就唔高，但派紅股，有碎股，可迫使你長期持有，我覺得OK㗎

頂唔順咁大壓力
還掂9月都係玩唔到期
提早埋單算
搞咁耐賺得幾百蚊
未食師父一棍前有成20k profit

同我屌撚死佢

正式宣布 開始反彈

係喎花師兄好似琴日20萬熊
唔知今朝有無cut再反手.....

個市chok緊貨?

行緊軍ga 仆街！

坐緊百幾點 無陰公

講呢啲，長期持有唔想令自己手痕，3最好，經常送紅股，有碎股就唔想買嚟買去，雖然息唔高，月供，逢低入長期應該冇蝕，計過數5就算130入，收息到今日都唔會蝕太多

屌..岩岩低位唔敢開..依加1分鍾起BB頂...喇

叫雞事小
輸錢事大

斷絕來往啦X2

原子兄

800點又誇啲
500蝕左離場算

原來qq 磨緊

無力上！

食完一棍又無時間睇，結果又一棍，心諗算數，反正都係坐

草緊氣姐

啱啱建屌咗d $300 牛

$310 sp roll 咗上去$320

睇黎我今晚可以繼續打飛機